[薛丁格的六合彩] 有冇諗過，買完六合彩，最抵玩係買完唔對飛

根據量子力學解釋，
於我地查看張六合彩中唔中之前，
張六合彩係處於「又中又唔中」既疊加態

我地查看張六合彩
呢個動作就決定左六合彩中 or 唔中既命運
所以，我地既好奇心的確會令到張六合彩唔中

老老實實
我買左咁多年六合彩
我全部都唔check 飛
我櫃桶有幾百張六合彩仲處於「又中又唔中」既疊加態

哦

影下有幾多張

影唔到？

鳩吹 全家不得好死

屌你老母 下下講屋企人

咁你屌人老母又即係點

唔出世最抵玩

又中又唔中嘅疊加態有咩用咁

可以自High
提升心情

唔通你以為你Check左會中 ?

但係過左領獎金個死期
你呢個疊加狀態咪收左皮

薜丁格的六合彩卷?